介紹返 dividend reinvest calculator

可以比較長遠兩隻股票嘅股息再投資

btw 開咗個discord channel
諗住每晚開台

how about 2800